當年教育局推”不自殺契約”真係走得太前

而家個個手足都整不自殺契約，多得教育局助攻